App Store down唔到野...

有冇巴打絲打更新完iOS14之後係app store down唔到野？ 我app又down唔到 又更新唔到

暫時未update

玩緊隻手機驚出咗告示話支援唔到iOS14

Reboot?

Boot 咗都係咁

登入唔到Apple ID on99

iOS 13.7都down唔到...

無事喎

14.0表示吾得
App store 登入吾到apple id

咁我覺得應該Apple問題

我都唔得

Push

我都係
連update apps都唔得
On99

今日又得了

要課金轉咗acct 入唔返

今日又down唔到野。。。